求婚大作戰既吉田禮係最完美、世界第一，不服來辯

屌你老母支那搞我個禮

吉田禮BB邊有得輸

駁吾刀

婚禮上跟佬走都世界第一

真係駁唔到

厄介留名等睇donald侵發言

多田老師好撚慘

好多對眼昅實你呀侵囝

見到你title以為自己上左大陸網
冇咩事我返返去香港先

agger

有咩問題？

真心駁唔撚到

駁唔撚到

駁唔到，求婚神劇本再加18歲長澤真係冇得頂#

仲有山P

叫我做咩

侵侵仲未入

山P就算啦，永遠一號表情
都唔知係咪野豬妹之後受咗棘激，嗰時睇野豬妹我以為我認錯人。
不過靚仔加哂分，池袋西口公園嗰時已經咁靚仔